民間記者會唔好俾狗記招牽住走

1 唔需要回應狗記招任何內容
冷處理，就冇人理

2 唔需要班狗回應我地內容
佢地忍唔住回應我地係佢地嘅事
佢俾我地牽住走就仲好

3 目標觀眾係普通市民
主要報導tvb冇報嘅事，還原真相
每次都要有報導真相環節，先至引到人睇

4 搵多d大人分享啦，街坊/ 學者/ 各界
港豬要聽D同聲同氣嘅人講野先受落

5 最好每次都有一手秘聞發佈
先可以吸引到記者次次都著緊個記招

大體上同意
但tvb係咪無直播民間記者會

反轉思維，要突顯TVB唔持平
呢個係TVB唔敢播嘅記招！

可以試下煲大葉虎單野

Up

係同樣想法

一係就早過佢開然後俾d彈藥記者，一係早過黑警遣責返佢。

係
1 紐約時報證實中共策劃恐襲，葉虎事件詳解
2 黑警獸性大發片段，男搜女身、除底褲

同意!
收集多d 冇人知的真相 至有價值
TVB支咪有插係度 但新聞有冇報導過?

同埋可以反映一下主流免費電視台沒有中立報導事實, 呢個係民記招的最主要成立目的!

推到搞手見到

葉虎

其實就算有Now同Cable有播
都係幾十秒講下有個咁嘅記者會
無sound bite，無新嘢，轉頭就無人記得啦

堅持！

始終係半個大台，不宜長搞，否則實有人搶咪號令天下！

啱，仲要主動出擊講啲對家唔敢講嘅野

或者咁
內容要係連登3000正評以上嘅post？

推

認同，請分享